[I]Puzzle&Dragons前玩家吹水區[147]del驚保平安

搶走我個1001

執未

寵物G係咪都要返隻297

tszyin狗

del 左

娜娜派十石個塔係咪今晚？定聽日？

今晚

聽晚

Hi‼️
297？？

不了 講下咋

係咪有人派297? 分身差5隻

幫我含

我認真你地講下

屌你老母

哦

又要做愛=.=

有咩挽

專心啲 唔好挽電話

一直以為E巴係屍黎，仲諗住加佢入屍打谷

好彩無加到

準備做deadline fighter 拎FF 3人協粒石

幾時加小妹

YES我做愛個陣咪一條屍

YES 我都頂佢唔順 插埋屎忽都無反應

是甘的，我同老婆結婚5年，無小朋友，大家都係番工，晚九晚六。

婚後頭半年性生活頻頻，之後已經係1個月／1季一次。

甘點解決？由一開始好似隻狗公甘tum到而家已經覺得tum來都無謂，tum番來的只是一條死魚，老婆訓係度禁電話而我就係上面係甘動，過不了三分鐘就問得未，有次真係興興地係過程中進攻後庭結果之後半年都唔俾掂。

成世人流流長三十歲仔就梗係少不免搵下散餐解決，話說公司有個廿零歲的囡囡係上年十月入職後第一星期已經係公司成日同我眉来眼去，結果係十二月既時侯佢過試用期請大家放工飲杯野後我送佢番家時經過百街，果刻大家好一致甘停底面對面望左幾秒就有共識下一步要做d乜野，完事後再送佢回家。

事後佢主動話唔需要咩名份，而佢亦知我結左婚。

我係12月中請左1個星期假休息而老婆係果個星期就去左馬拉出trip。有一朝囡囡突然whatsapp我話好掛住我想見我，甘我就決定做一件甘大個仔都未試過做既事，就係請第2個女人上來我屋企聚聚。大家心知上到來會發生咩事，甘我就去地鐵站接佢。

係行番家既途中見到google架街景車行過，果刻我好L驚因為自已拖住小三張相會係網上流方百世，因為我d衫來來去去都是果幾件好易認。

事後我去google map睇番見到架車既地方，見到佢地會將路人個樣變檬但我肯定係如果老婆／親戚見到都一定認到係我。

想請問可唔可以email去google check有無影到我個樣然後叫佢將我成個人cut走。。。。。。。我知錯了

靜

水獵雙極3，有人協嗎?

仲有冇人完勝前玩家

去高達post搵鐵丁先

嗨

雲格退休對阿仙奴孰利孰弊，即使資深球圈人士和球迷都難有結論。但今早「鳴辯盃中學生辯論賽」就「雲格退休對阿仙奴利大於弊」的辯題，在香港華仁書院舉行了3場辯論，經一輪唇槍舌劍後，最終3場比賽均由反方勝出，「迷雲黨」完勝「反雲黨」。

要迷雲了

返工定打緊高達

成班現充 人影都冇個

返工永遠放係第一位

報到先

ns呢種開機打幾鐘既形式又好似幾過癮

Add我未

打緊switch

pad已死

2075 0033 7057

今時今日仲轉G

嗨 牙鐵
出機未😅

又爆左體點算好

就快😤

你挽咩
我又出機先

快啦 2邊都等緊鐵丁😪

等緊switch版pad

你係咪無機打痴撚左線😭

你弱智？

收到wind
好多人笑鐵丁

我地fd子互相關心
街外人唔知誤會左

add左會長

XDDDDD

遲狗

街外人留名

牙鐵幫我see下幾耐日前🙍🏼

屌你呀 呃我入去login

萌上左油掃❗️

俾你班仆街成日笑
陳日去左睇精神科。。。

轉左雙槍

你邊有時間睇呀‼️

pad嗰個有無咁多人

轉左油筒

Pad同獎門人一樣無現場觀眾😅

鐵丁痴左線？

FF D 6星要抽幾多隻

1隻夠唔夠?

睇邊隻 有啲兩三隻都得

今晚開台打火娜？

打飛機

個醫生痴左線

稻草人

睇下點 可能太夜就聽日先打最頂嗰幾層

考夠試未

有冇人換部件?
差隻右手, 可以左手、左足、右足換

幾點開始

原本佢地對答都冇乜問題
不過當女家問男方做邊行
個男人話佢做IT
女家即刻塊面都疆晒

之後個男仔行開去toilet
我聽到女家個老母屌柒個媒人

之後個男人去完toilet番來
女家就態度變得好差
開始單單打打
一籠蝦餃人人有得食係個男人冇份
女家又話香港做IT，40歲就準備轉行啦

男人話佢成日要番大陸
因為佢係阿里巴巴集團做IT

女家即刻叫一籠灌湯餃比個男人食

樓上咩黎

好消息❗️

買左😂

居然冇人刷手手腳腳

聽住先

聽日係星期一❗️

💆🏻

死現充 日日去動漫節食女

Mk先去

現充無時間

牙遲有無睇平行天堂‼️
幫手貼出來

5115 9738
超金

我都未睇！

淆底

同男主扑野可以長命百歲👍

屌你老母去到動物台都見到幾條港豬

邊個

1. 三森鈴子

WHO

Mk鏗又入來狙擊牙直⁉️

無牙=.=

lv10個水屬性強化係咪x1.5

咩歌嚟

［多圖］2017動物節照妖鏡

有牙直

邊隻

今次d lv1 2都咁鬼難玩

優格打左4層冇體,搞呢搞路咪又係打壓唔到,淨係覺得好撚煩

不嬲都係用黎當你狗咁撚 關咩打壓事

用緊242比佢撚緊

仆街 第四層點打？

最初有隻唔知咩文嘅歌，唔係中英日

有冇隊長技都係優格

冇優格 玩完 3石冇得打了

平民隊秒住去

暗娜擺隻洛基，拖下turn都過到

3階做乜撚野

暗雅+十隻白虎

第4層橫排屈住過

照妖個post見到肥面絲打‼️

Thx 過到了

求一隻綁破防既靈央神 lm
185 845 296

miru世界第一

大神贏左LV10 未

張倒轉圖笑到仆街

個1-10階係咪無得協

香港男仔真係唔掂

一係打埋哂D弱智轉珠

入miru 我們信

曲到圓牙⁉️

角龍

連第一層都過唔到

係估唔到第一層就吸傷初見舔野
諗住頭幾層送石

樓主膠到咁都好理

乜咁ON9既

利申未入過場

齊隊 玩番一日pad先

10lv有隊未 唔想諗

磨到5%差d以為會輸

諗唔到冇ff無效覺點打

學我咁磨死佢

on99🤷🏿‍♂️

點解可以咁難打

🚂👋

十卜

早晨牙鐵丁

lv6點打？

矛野了

Weak

我用立囝契lv7連第二關都過唔到

唔識用就唔好學人用啦

係miru垃圾

又唔見我同子子子過唔到

小薯真心想學野

收到風有幾位老會員入左重拾興趣谷做大佬

又自私谷

聽講mc其中一個

咪屈 我24小時開你波

有人cap圖

我愛立囝
終於過到

沉咗船

miru同立囝都唔係g

用戰女唔係仲易咩

屌你班毒撚，D女十幾歲個陣已經開始學打扮，化妝著短褲露肩衫，成陣少女味出哂黎。到上左大學開始化其他style 既妝，甚至行 abc 路線連洋腸都吸引到。
反觀下你自己，十幾歲個陣做緊咩？一係打埋哂D弱智轉珠，一係煲動漫。成大陣酸宿味，仲要成臉暗倉凹凸洞，著對垃圾adidas. 我係女見到你都掉頭走。有打波個班仔都好D, 叫 sporty可以俾人一種有活力既感覺。
尤其是班公屋仔，好心啦，已經夠窮仲要咁唔爭氣，死撚左佢啦

屌你掛住笑唔早講

用miru 一開波就斷心釘左 就冇玩

戰女都唔易
1f一木屬就有啲危
入去光龍劍又要頂幾turn

我f5左成條體一開波有5心

第一層磨咋喎 磨幾turn就殺
之後 射 解封

用錯技仲有少少血 轉珠殺埋

有無手足帶我過lv10 爭呢層
得暗雅 水圖書館 水君 暗埃

邊隻係水圖書館

水木眼鏡
好似係

水代？
友抽水咖？
9估

有好多真心

可以試下嘅 但係啱執咗笠

又執 屌

早晨

火娜世界第一

雞

羽田係雞

收到WIND又派10石

入唔到驚

G

收到風你日日係動漫節

動漫痴漢

有無ching教禾打4lv

日日動物節都唔影相俾我哋

齊

入得

凍檸檬奶茶

典打

邊個射啲奶落我度

得琴日去左渣

精o黎
茶記邊有咁多阿姐

😅

lv9典打😗

暗埃

一抽中光豬，哭左

記錯左佢同代行 水木 龍機博士個隻先岩

垃圾驚

一抽猶格

七抽 抽中鋼星算唔算抵？啲石all in後半 覺得必出金蛋反而仲伏左

5連金，糞驚

溡溡世界第一

已經連入愛豚卡既動力都無😭

漆彈好過啦

伏到咁 SKIP得

打到隻狗咁先升上c rank😭

未打過rank

零龍呢
又零央

又靈央
屌你咩

係我度

牙一又抽=.=

Turf war 咁撚悶😂

花式屠遲囝 屠到唔想停

10下就2隻6限 終於中靈央

友抽中呢隻

利伸新手

冇用
升好咗技嘅對新手嚟講都算可以嘅

8抽得隻綠丁係限定
得隻人妻係神
連出暗魔書
屌佢老母

黑到仆街

隔離又多金鋼棒
又多曬命圖
真係唔敢入

啲圍爐狗係咁

有冇人carry me打lv 10

冇暗雅係咪唔洗玩四階

mp幫到你

怒我無知 咩mp mp龍 ？
唔該晒大佬

75萬MP有暗雅

孨點砌靈央

入4隻木零

得9萬
可能同我無緣

0手指挑戰4秒傳說？

6抽得一隻魔公爵

又中

唔中點做閃光神

屌哂你地老母

屌Mcg老母

齊隊

習慣左8抽中垃圾
但諗住中d神入下隊繼下都好
暗魔師水機獸㫒暗書屌佢老母
得隻人妻同第三隻破龍有d用

我中郵差仲開心過中白狗

2木0，破龍，錫菲

破神機先岩

溡呢

神UP最開心唔係中到乜

係忍到手唔抽

你岩

呢句真

係朋友部機到 佢一抽出左

mc你打lv10繼左咩？

見到星知點轉
錫菲應該3神kill?

破神機放頭，讓得起
錫菲我5粒s- ，因為我繼左暗腎龍

開風神

已經贏左👍

沉迷左SWITCH
PAD爆左體1星期 有幾粒石無拎

雷姐應該係插體

ching0 情迷pad 月供10萬 法老王

十仔

Zelda抵唔抵屌 放工想去買😭

岩廢青磨時間 好似係

出技次序係點 ？

去叫雞唔撚好

1. 留光
2. 水寶石 YOGHURT
3. 白狗
4. 水寶石 YOGHURT 光秀

原來記錯左，1c3木/3暗都唔會過吸

睇你盤面開得好唔好
唔好可以RE

我計緊啲零龍要食幾多kill

收兩隻297

尋晚玩左成晚先離開到高地

zelda 可以磨100hrs+

求蜻蛉比6粒光
Yogurt
Yogurt 水G
白狗光秀綠帽

打左6場lv6全輸，求carry

點跟

點開技？

到而家都抽唔到白狗

食s-好d
基本上靠2隻0龍技打架咋

咪講咗

唔好跟咁多寵物

睇黎要進多隻雷姐
一隻長繼3龍殺
一隻拎黎打關用

FAIL左 唔好抄 尾關計漏左木打火減半 差DD

進夠一隊啦

差啲啲咪食多甩體kill/頭尾繼埋野

冰個串樓豬 冰個就係雞

那有錢

=.=

你唔串都係雞

Apink最雞

你先係雞

點解唔放光個隻新戰國要放暗個隻

無錢又學人玩pad？

你先係雞呀
死臭雞

放光嗰隻入唔到場

所以我唔玩

有無手足火力支援 唔夠泡菜黎

唔記得左限5屬

笑咗

有冇人帶我打極3

成功需天際

26978234

不了

努力工作

笑死咗

返工打左成朝fgo🚬

打左幾多炮

請專心返工

好色情

放飯牙

轉左成朝。。。繼續轉。。。

我都未試過打呢d要用曬d合作野出黎打

FGO已經儲到500石，有野抽未牙屌

買機呀
9月29 開波

琴日手痕射左400落福爾摩斯全滅😭

Sam😭

又咩黎

明明男人 禁慾太耐都係射左落去

肥花囉屌你

Rubbish

不了
我地2018年見

鐵丁買ps4先定pad執先

好樣衰，拎啲燈射人

ps4 for sure‼️

尋日大勝利

我都大勝利

920

PS5都就出先黎買4

鐵丁儲緊錢買ps5

出5就等6

9985 3449
蛋龍

再抽十下出左兩粒鑽：進左6星火印同進左6星火印

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

唔怕 減左價

ger b 痴咗線

比著係你你都痴啦

又一個月，入群pm樓主

聽日唔抽算

又要搵定工

開始做7月任務先

應該今日有電話打黎 叫聽日返工

而家先開始
痴撚線

你決定抽o個下其實已經痴o左
唔關個 result 事

有冇會計工介紹

冇

會計=9

好撚熱牙

跟我做地盤

喺屋企全祼緊

做埋都唔夠睇醫生

連登冇pm
入群whatsapp我

全裸開台

熱到成條濕哂

成條丁濕晒

我老細宜家成日想攪會計部炒緊兩個人CUT COST
但D人都係幾個老鬼攪人事關系質入黎
我初頭仲諗聽老細話好定保下D裙腳仔好，聽老細話炒兩個就做死自己，保D裙腳仔又玩死自己
諗諗下宜家變左叫老細炒我算

蜻蛉係到
蜻蛉力量

UTUBE已經成埋痴線老唔著衫開台，呢招冇得玩啦

我都未知做唔做會計好其實好
諗緊睇下有冇REFER入BANK 一係就ANAYLST 果D 一係就INTERNAL

考晒D牌先囉，之後轉FIELD都易D

P.S.不過都係發唔到達打死一世工

做愛國愛港既警察

有無安答打兩場蛋龍

乜仲有得發達咩

QP ? 考哂啦 岩岩好3年EXP 年尾先交表 不過唔係BIG4 OR SECOND TIER真係輸泄好多

做會計狗

有
不過唔係你地

ching0幾時再五宙二魚
神愛世人

唉 我都知入錯行

MC又轉工

係呀

好過做it狗

唔好太care有冇Big4同2nd Tier exp，其實但宜家仲有好多做Corporate finance至幫人攪上市嘅公司請人，不如試下做呢D公司

老實講 有邊行係好

YES 就係想搵D公司 不過都係邊抖邊搵

你果行

唔見左半部switch，橙

小妹撚住下年考入境打一成政府工

做援交咪最好時薪千幾

賣淫

首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

有雞唔做

做入境叫價再高啲

入境處女職員 叫高好多

勁,話考就考哂

唔洗諗做邊行啦，有4/5千起手就夠

主席

下 都考左2年
再唔係 18年轉制就

屌你老母臭西 條街好撚熱

我條撚好熱

出哂水

屎眼都熱到出水

又轉? 咁煩架
07年考完acca後就已經無理，年年d cpd都係last moment老婆提起先去報

好似話考左幾多次唔得 要重新再讀過 CAP水

新制好似4次

都唔係話考就考到

咁我考個時最多都係要你10年內考晒，宜家玩到咁

有無絲打要揾工？
每日出糧，一個月十日假，勤力可達六萬
公司包每月免費驗身

求手足carry 過7月lv10 得暗雅 同水木龍機博士

如果想驗得密啲包唔包？

藍字絲打得唔得

我公司請人喎

我地盤請人

我黎做，專長小畫家改圖同hea同發神經同ff性幻想

跟me出糧比地盤班大隻佬算啦👍 粗重野😭

= =

以後我有伴了

巴打們 小弟有啲野想問問

有個朋友仔棄驚唔玩 比佢個acc我接手 佢係IOS嘅

咁我係唔係要開個新嘅日本apple id再比佢過個引繼碼黎？

用舊既都得

因為我想keep住自己本身果個acc

用舊果個唔會cover左咩

咁開新啦

500lv免費抽 中左呢隻 係咩黎

冇咩用
留住先

見到彩虹蛋有一絲興奮 點知出隻咁樣衰既

an狗唔係用呢d機就唔好玩呀！

7階得4秒轉珠
差d玩唔到落去

點跟 4秒10C

PAD又冇人課了

白貓都反CUP

伏到咁，典課口牙

有冇睇topic tag

2星期神UP1次

次次都係同一批限神

矛

辛束杀殳

MTRJ

高汁topic

唔係咁on9 啊

an dog

楊貴妃同6帽有無野代

唔洗抄
boss唔夠力

我屌，我未有15%攻
都係無野

屌 戰姬炒粉 fgo炒粉 pad又炒粉
唔洗玩啦

白貓

紅綠燈？

boss夠力咩

boss一定夠力ko你，係你唔夠力ko boss

點撚樣
逐個問

天降幾combo就夠力啦

無收石好耐 開都費事

個神up都幾垃圾

我 10 抽 7 限 2 6 限
不過都係 d 過哂氣o既 6 限

我d鑽係6星拉打初牙局😦

屌你老母 濕完又乾 乾完又濕 想口大

忍左手

d人通常用來放暗埃 佢1cd = 場場開技

想口爆

過氣6限唔係6限呀

抽唔抽神up好

計計數先

我fd子牙鐵話今日好開心

但而家真係冇人會用
講出o黎都笑大人個口o個幾隻

哈姆太郎.jpg

冇雙貂嘅話都ok嘅

買左ps4定switch

鐵丁星期一

見到班平胸港女cos佢想喊😭

醜字都唔識寫

咁仲係COS佢咩

九階暗鏖中間點塞

右腳換火/光西

有3隻多

左先啱

法國已經無人trade野 有都係d剩2日既蟹貨

咁咩國多？

終於有第一隻寵物奧

傻仔有需要先用大我miru，係我都唔比5粒心你啦

依個畫家畫h漫一定好正

🐔

見到cosplay post有人cos我真係好感動

臭G

對奶同個樣都差幾十個lv
我覺得是侮辱‼️

有無人cos 水果龍

想睇

我cos提子

元公塞返入屯公再塞死屯門 好波❗️

有無師兄陪禾雙極

抵啦

典牙！放工口牙！

交通意外︰屯門公路去元朗(17:45清理)
31.07.2017 17:45

【馬路的事交通消息】較早前屯門公路去元朗，近兆康西鐵站中快線的交通意外已經清理，龍尾︰掃管笏。

又想溝仔呀

去到九階卡住左

點打好

係唔係唔得呀

何福堂炒小巴 然後前d 又塞

牙直做咩唔求ig /fb

仲有半個鐘放工😞

中2個角色唔係個coser

開

死，比老婆目及到實一實，呢個禮拜都SWITCH唔到

落老麥挽

一陣

admin係唔係del左(荃葵青區有無收到一份咁既野)

收到風
又一個巨頭出左機
Pad mola mola

宜家係連抬翻屋企都唔撚得住，點落老麥做廢青
諗清楚先好結婚呀你地

垃圾

入未

WOW左，有生之年見到結局啦

我認

我想問switch 係咪連唔到手機wifi

睇到最底個行字......

渣ga

驚條鐵 綁住黎打

屌呀 又新過？

「pad執笠」

搵日大個大少少既書包咪去買囉 個盒咁細

唔夠珠就咪轉啦

個盾又亂開

我太渣

專注做🐔算啦

認同

直接係街掉晒d盒佢

好惡

突發
鐵丁買電子垃圾都唔買PS4
禾對佢巧失望

擺禾屋企先啦

睇定d

剛剛加左你 聽晚屠你

買左‼️

買到未

有無人企5龍起動？
刷機龍合體

快點強姦我

jduck呢條裙堅係正

lv9好難打

1take過=.=

點打好

岩岩我繼承月月
用佢招1回合落廢珠 整走招15回合落毒珠易打好多

有冇月日射擊

二人協 雙極3 第23關個啲濕鳩吸傷龍 明明開左風神技都好似吸左啲傷咁 打唔落去 有冇巴打都試過咁 今日打左兩場 兩場都係咁

你肯定全部都係吸傷？

吸傷盾同無效盾唔同

呢兩隻 開晒防吸傷技+木龍 打落去 都好似冇料到

有個吸字個啲喎⋯⋯⋯

2隻都係無效

宙龍打多過2000萬無效
你打落50% 佢開7C 你轉唔到7C 咪吸收

NOAH就600萬無效 屬性吸收 落左90%先唔吸

風神技只係對應暗果隻

你睇錯
得暗嗰隻係吸傷盾
其他嗰幾隻係無字嚟

屌 對唔住大佬 睇清楚啦 見到個都係出吸字搞到好撚亂

唔該晒 打左咁多次淨係今日打呢兩次先咁 我仲以為咩事 唔好意思

個7月任堆野係咪唔keep得

你留一個唔拎試下

寵物/凍檸茶 巴打有冇光精靈可以換比我

咩黎?

我未用過個系統
唔知徵唔徵到
你睇下有冇

換左

感謝

光精都有得換

任打㗎喎

有咩

老母話凌晨兩點幾練跑條女害死個咸濕仔

LV9 玩左我差唔多半個鐘 =__=

有冇片 想玩12個鐘

今晚上床玩多次比你睇

終於打完個閪活動

我副ac清曬關 冇攞獎勵 宜家佢話我未達成

最後九階都係要1石過

又笑小薯

又一個月 入群pm我

幾時開個博彩谷

pm jor

數到好撚亂，唔識數SB
有無大神可以計下，第二關開唔開到水寶

咁樣應該打到

咁既垃圾驚都仲有人玩..
難以置信

梳
天狗轉繼水寶
魚轉7番谷
Boss開唔開到7番谷先岩

3z係唔係巴打

係絲打

係鐵丁後援會手足

住水泉澳既都係野人

起splatoon 街埸見到個名好熟
想問下可唔可以一齊刷三文魚姐

cant sleep >_<

without need

輕取lv9

一囝呢

你都禁得pdc點解唔睇埋

可能唔想自己數sb瓜

pdc好似有講sb🤔

pdc1011 Introduction to PDC

我之前見到個叫hkfishball 即諗起24小時開波❗️

我名都諗好左，叫OT24HRS

你仲有時間繼續諗🤕

有呀，跟住係到數去到boss有幾多turn，夠唔夠開7番谷數到我好亂
應該夠數

有無安答打1set戰國龍‼️‼️

巴打數學u？ 加數嚟咋喎

點跟呀

買埋個掣仲貴過ps4

鴨屎台會員專享小一數學班優惠
保證學會數sb
而家報名只需一劈石一堂

Funny

聽講寵物G係數神黎

禾刀國

yes
講漏左導師，就係數神寵物g

🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

9lv用咩打

暗鏖

訓左無睇
鐵丁有機未

一齊買oj❓

OK 今晚7點公仔鋪 不見不散

哭左 尾2果關先制6萬

幾日無玩漆彈 今晚回歸

棄JOR

水左個fd買gundam

呢舖少佐橙

少佐唔見鐵丁 去強記搵禾

你買定牛燒等禾啦

暗娜輕取

之前佢已經同條仆街試過一次係到flirt
不過因為人地又有女朋友又唔分開我條女先主動話離開個仆街
個時佢同我講話block左人delete哂佢d野
但係我知佢無 佢只係unfollow左而已個仆街一樣有follow佢 個時我同條女出街 條仆街打過比佢 我問係咪呢條仆街我條女仲話只係同事
跟住上禮拜佢同個仆街去左食飯 一開始女朋友就話同同事去食飯 點解我知呢 因為個仆街仲有面影我女朋友相放上ig story 老實睇張相我覺得得佢兩個食 因為枱好細同側邊無野 但係我女朋友就話有其他人
條仆街仲話想同我條女做返朋友 我條女仲話好 我叫佢block左佢唔好同會有contact佢唔制
因為話之後都會見到唔想面阻阻
我最嬲係點解要呃我 個仆街有好意思放上story
我話調返轉角色係我你會點
我條女話係人都知我係佢男朋友問我擔心乜
點解唔信佢 話佢地乜都無發生過 呢家只係和好返
我屌啦 條仔夠一早知你有男朋友啦 咪又係咁
我真係好撚嬲 我為佢付出所有 換返黎既得傷害
我好愛佢 但係我唔知可以點做

仆街仆街仆街仆街仆街仆街

開盾入咪得=.=

無睇 等回體

辣殺

睇波瑠同東出昌太個套其實並不在乎你啦，好好睇架

‼️

出黎隻圍 你2個

收皮前八抽，石欠彳㝵驚

dim gun

抵你拎唔到部機返屋企

又係你條撚樣呀
躝返屋企同老婆講啦

尋日仲o係度叫哂春
貼哂圖話自己柒話人地柒
今日即刻做法老

早知我都發下癲

你痴開

準備遲到

返工遲到

準備ALL IN 後半

唔抽唔安樂

乜都俾你抽晒啦

公仔鋪等呀

後半唔all in 都唔係男人

今日好似要OT

禾絲打

鐵丁😢

有邊日唔要

all in 冇優格風神

想del game

G持

挽留

搵唔到

少佐一囝不見不散

抽左一pack 一隻鑽蛋都冇 屌你老母

你個名

草左25石
5抽

巨頭人生攻擊人地

ok啦
5抽2鑽
唔好抽唔中你想要嘅就話伏先得架

零龍 射左

有一隻零龍既話應該入邊隊

好似仲糞過前半

屌你老母又曬 抽到咁唔識姐就死撚左去啦

遲寶幫我抽零龍未

Mcg好惡‼️

想貼box求點組

入石先啦屌你

唔記得轉ac添🙈

好撚幽默啊你

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎

我係佢表姐 唔係好親個隻

佢有少少低智個d唔好講啦

佢讀特殊學校個d都無謂提

不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三

佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢

佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮

AGGER

識抽唔識組快 D 去死
去死去死去死去死去死去死去死去死去死去死去死去死去死去死

系😞
寵物g係我孖生牙妹
佢仲低智過我
有矛哥哥幫幫我地兩兄妹🤧

鋼星組隊洗唔洗睇機械 定佢係隊員命

唔會做隊長

做隊長好勁囉😤

都啱既

擺水時火時隊好似又細力得濟 又冇玩開水隊
巴打有用開黎做隊長？比我睇睇得唔得
隻野好qq 唔想雪藏佢

邊隻係鋼星

屌你老母我隻零龍去撚左邊

好得意唔想雪藏佢

屌 中風唔中優

陣間lunch買部switch好撚過

入水隊好好用喎，點會雪呀

會盡快實裝水隊

我見到日本仔用三隻鋼星 搭水時同泳衣代痕 睇黎我都係課多幾pack抽多兩隻再算 唔該晒巴打s

5個u都細力

我冇玩開水 幫手睇睇齊唔齊章得唔得 仲有隻未進水時 孫權會退化再究進 手上都有料整 唔該晒你地 有愛

講還講 唔好貼圖 貼LINK

唔好意思

呢度啲大神話水隊隊長係水獵
利申啱啱放監

貼兩張圖刀唔得
🖕🏼

有水時玩乜撚都得啦水隊

我係水獵之後先回歸

火娜有矛輕取隊

琴日咪貼晒圖

用咩隊長好

利申 有3水時

屌mc果個一定要插3甩killer 唔想比隻野食 岩岩2甩殺唔死

咁再轉多9個c應該殺到啦

玩水隊本身係一個錯誤

呀屌 用暗埃先

遲囝utube有片

Allin開左4500box
儲返100石先

Sor

無水時唔洗玩水隊了
利申無

玩開水瓶 日日比閃光笑😂

火娜輕取隊

玩乜都比佢笑，結果最後我揀左去玩仔

扯左

伏up 又話十倍

屌你老母屌你老母屌你老母

縮返入你老母個閪到啦

有矛清比甩細暗波禾

開左

禾愛你

咁多抽都無十倍果隻光，好彩無課

蜻蛉：貼link啦

只許巨頭貼box

呢到巨頭話事既

你粒lin頭巨唔巨

好慘

見你幅圖根本係搏屌

岩岩抽中猶格 求大量好友

點搏？我連零龍都未有

第9關點打

零龍冇齊5屬都未叫抽到啦

轉8c破無效

太低ＲＡＮＫ唔加

臭雞呢排靚左喎

零龍好似得水，光屬

拍少左 OK啦

神up?

mc好似出寫真

第二波港豬名單

請等等,衝緊落去買卡課

巨頭大撚哂咩
金剛棒

唔見post

閃光有無靈央隊template

mk鏗
del jor

個個都mk, 真毒只有一個

就係我

痴線隻臭西代行咁撚難打

一下就唔見左喇喎

好彩中左隻火賢龍

LV典打

LV9典打

暗娜

邊隻‼️

YO嫁

最上階無平kill隻野係咪收得皮

@孨

第九階點打，成日比佢天降毒死，個毒珠掉率咁鬼高

拿拿聲拎活動果廿隻西黎升嘢先

暗埃 隻吊蟑繼左廢珠狼

召喚

貼box問巨頭❗️

鐵丁講到似層層
希望今晚漆彈見到佢

抽完返黎都無撚用

佢12點前要訓覺

重拾左興趣
光大食要打邊關拎
要進騎龍王

大食龍

你是但拎隻4星出黎我換俾你

係咪大食，我唔記得喇

11點等佢上線

可能之前太耐無on del左你？
唔見有

11點等佢放工

我日日都有on架
warb 927

嚟公司搵me，今晚食pizza

有無菠蘿架🙍🏼

個鬼佬話唔落得菠蘿

lt is shit‼️

fd list搵到你
但交易果到唔見你
掛隻4星換，我唔知你要乜

菠蘿留比狗食

我掛隻四星出黎換好似快d

ok

俾人換左？

進騎龍王果隻係光防定光大食黎，唔認得

我搵條list無光大食，我可能認錯，我應該係要光防
究進完隻野係光木既

岩岩果隻咪岩囉

9,10lv都啪左1甩石過

請原諒我太耐無點理過pad剩係收石

唔該曬

jaga

哭哭牙

試10場都過唔到咪一樣無左1石

暗鏖？

Yes

中間擺咩

10就擺左2隻點陣ff 魚 同火狗 繼寶石同陣

有無人有體kill放‼️

惡/神/機換

9就唔記得了

呀 好似1隻點陣 2隻嬋嬋 然後繼陣同大賢龍

9階定8月？

你係講緊火雅？

有幾版 不過下個月見

係 8月邊得閒咁快打

好耐無on🙋🏼

想屌

忍住唔笑寵物G

細細粒

今晚屠到你喊

跪求一隻固重力根性寵 今晚十點打宙斯龍
感謝萬分

原來木諸o個兩個火盾覺咁有用 ...

差撚住好難打

我同你同時間要覺天 交換好冇 371492292

你full 左 邊隻係覺天

你個隻係上限重力根性寵？

哦 你要上限呀 我未覺醒繼唔到 btw我57/60應該冇爆喎

覺醒天照

你係

一句講哂，優格定靈央？

未央

大陸寵物

5P

pad係

3Z

點解玩暗埃鏖魔要風神

嗨😅

==

牙雀

終於0石過到最上階
蒼劍個陣可以換天狗玩根性磨撚死佢真係爽

呀雞

加我入sp谷ok?

quote]
加我入sp谷ok?[/quote]
我新入post ,未有人比谷我入

巧悶

做愛

做完

冗左一日 你問我答

禾刀系
今日好少野做

有冇人幫我含

ham jor

返工又游車河

坐左一日

真係有up?

下pack會中

扔左3PACK先中想要嘅垃圾

🇭🇰🐷

高層錢多 就係任性

八婆今日竟然開工

屌你，進廢珠狗把撚

點樣技術技拖住個offer

今朝見果個好撚多女，想等埋second in 全女班咁濟

隻水狼

好似賣左廢豬狗 = =

雙神殺正啊

抵死

屌你兩粒神q

= , =

好撚樣衰

有鳩

屌
雙神殺隻白狗
睇縮圖好似禿頭咁

又一個月 入群pm樓主

有無巴打可以幫我執一兩條隊？

講到d狗有頭髮咁

奇撚

乜又你啊陳生

想跟トール那個了

我屌

出水著未

想⋯

識食

龍女🤔

原來隻雙神殺廢珠狗仲要有平衡type勁

賣撚曬😨

你地入咗谷未

😉

有次唔知打乜 遲囝拍片有用 即升左隻

上次用神面進化果個阿叔
我都係

仲升左隻雷神

🤢🤢🤢

有冇ching有天央神雙極3 template?

係咪牙直

右邊正到

睇到後面仔囝以為係我是香蕉😑

瑞典斯德哥爾摩一名30歲男子接受陰莖增長和增粗手術後，兩小時內意外死亡，是歷來首宗陰莖增粗手術後死亡病例。

有關個案刊登在《法醫學雜誌》。這宗手術在斯德哥爾摩一間私人整容診所進行，外科醫生首先替男子完成下體增長手術，之後再進行增粗手術，其間醫生將男子肚皮抽出的脂肪注入其陰莖內，不料脂肪經靜脈走入肺部，造成肺栓塞和血管破裂，最終令他心臟停頓。

肥膏撚‼️

想問下廢珠狼招主動技係咪可以cancel 第9層個毒珠掉落？

對

雷神

@閃光

@閃光神

有冇人蛋龍

俾立囝嗰個你

我覺得我抽到天央時已經有另一隊更好

終於過到9階，唔洗比佢成版都係毒珠毒死

汪汪

鐵丁呢

去左行山

🐤

🖕🏻

MC係雞

OT緊

狗改不了....

jjable

哈！

日日入優格對神9841.5倍
用埋光賢龍單隻打100億不是夢

有3隻意粉白狗

下個禮拜買機屠遲囝❗️

55

係買到先好呀

一個星期有365日

你地信鐵丁啦 佢有返工冇放工已經好慘

鐵丁誠信破產未

1001

我琴日20碎仔生日牙 唔好屌ok 😭

新手抽唔抽福袋好

抽佢老母啦望

我覺得u侮辱緊牙鐵
強烈要求道歉‼️

咁樣得唔得？ 上網睇左人組 但好多都好亂 有白狗有魔天使 大小喬準備究進

138192307求火雅fd

第10層原來唔係太難打
娜姐打人唔算好大力, 慢慢打都打得死

2036

1007

又到1001

咪又搶

上次咪比你搶左囉

今次我搶到比你開

唔開

唔撚開

88

apink最高